Natuurlijk is de week voorbij veel te snel en op de afgesproken dag mijn moeder reed naar de stad om Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND thuis, op de komst van de coach.
Mijn twee zussen vergezeld haar iets was altijd al voor de meisjes; en als Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND en haar bagage zou heel vult het vervoer op de terugweg, ik was door mijzelf thuis, een zeer gelukkige omstandigheid, zoals later bleek.
Ik was enigszins geërgerd aan te laten staan.
Maar hoe waar het is dat "de mens wikt en God beschikt."
had ik al met hen had ik miste een lekkerste en onverwachte traktatie.
